Ze is hier, isn't?"
Hij keek rond vaag.
Lady Wyndover hem benaderde onstabiel werkt, haar ogen opgezwollen.
"Bedoelt u te zeggen dat u niet weet __?"
ze fluisterde. "
Probeert u te bedriegen mij--to brazen it out?
U _weet_ dat ze niet hier!"
"Niet hier?
Ik zag in de krant dat ze was hier--Abb.
Waar is ze dan?"
"u _weet_!"
Ze herhaald, beconcurreren.
"U handelt!
Norman, je bent een onverlaat!"
Hij nauwelijks gestart.
Net zoals _zij_ had geacht Trafford mad, dus Norman achtte haar.
Welke andere verklaring van haar wijze woorden en er sprake zou kunnen zijn?
"Wat bedoel je, Dame Wyndover?"
Hij zei, bijna Zacht omgewaaid, zeker zonder enige wrevel--nog.
"Tell me zo snel als je kunt waarom je belt me--wat was dat?--een onverlaat?"
